無法可收息的一對手

依個收數佬好慘

😓😓😓😴😴😴

不懂收息太內疚